林鄭指「任性的小孩不能遷就」，含淚訴「賣身給香港」非「賣港」

行政長官林鄭月娥今日 (周三) 在禮賓府接受無綫新聞獨家專訪，講述對逃犯條例爭議的感受，在談到被指「賣港」時含淚哽咽，但堅持把修訂案提交立法會，認為解說雖然有用，但無助消除憂慮。她承認政府在推行時付上政治代價，但不會撤回有關修例。

林鄭月娥在專訪中被問到她被批評「賣港」時，眼泛淚光，哽咽地說：「我跟所有香港人一齊在這裡成長，我..... 對這個地方的愛，令到我作出了不少個人犧牲」。

林鄭月娥續說，「你知道我家裡有一位不理政事，甚至不理世事的丈夫林（兆波）先生。他也說：你怎可能賣港呢？但是你真是有問題，你在做了行政長官以後，就賣了身給香港。」

談到有很多年輕人參與「反送中」遊行和示威，林鄭月娥以自己身為母親作比喻，認為對任性的小孩是不可每次都作遷就，否則孩子長大後就會抱怨媽媽。

林鄭表示，自己在推行逃犯條例修訂時亦有代價，曾受到恐嚇電話，因此已叮囑兒子在暑假不要回港。

《AM730》和《立場新聞》報道，無綫的這個專訪，有傳原本安排在午間新聞播出，惟怕激發更大民怨，最後決定抽起，改於晚間新聞時段播出。

食屎啦

幾時死

好得打

幫我含撚

你有冇考慮過香港既感受？
香港唔想買你ar

賣身, 重賣咩身呀,

靈魂都賣埋啦, 妓女都比你高

政府的管治同教細路比較
痴痴地

如果林病係我老母

我一定唔放seed開post

典型支那思維

岩呀，所以我地咪唔就你地

邊個想要你身啊柒婆

聽到都想嘔，屌佢老母

賣身俾大陸就真

做賊嘅幾會話自己係賊，林鄭月娥係賣港賊。

賣身給誰？

睇下金鐘前線義士嘅眼神, 再睇下佢嘅眼神, 你就會分辨到乜嘢叫「賣身給香港」

TVB 其實唔可以再存在

連8達通都唔撚識用既人
你同我講愛香港

佢靈魂都賣左，肉身無人吼！

當自己係老母 果然思想已經中共化

含淚就假
幫共狗含撚含到雪雪聲就真

我地反送中叫任性？你賣我地比中國叫乜，係冇撚7咗性啊。我地今日食完催淚彈睇住其他人中彈、嘔、暈而喊，睇到你地咁撚無良而喊。屌你老母因為比人屌而喊，你有乜資格喊？

最任性嘅就係特首 一意孤行要修例

你係特首,唔係皇帝
我地係市民,唔係你既子民

賣港賊林鄭月娥
可恥！

柒婆冚家幾尻時死

屌你老母啦

賣港就賣港啦

賣身?! 係你迫香港人要
you are well paid for it

同中共口吻一鳩樣
日日以老母自居
對中國人既奴隸思維可能work
對受過良好公民教育既香港人就一定唔work

屌你老母
任性？ 本身有既野要比人剝奪
基本自由要被縮窄

和平示威唔聽，係要人出黎抗爭

咁落去香港會唔會發展出恐怖主義

又慈母論

呢段新聞簡直係鼓勵人上街

好核突，冇香港人要你賣身

賣 港 賊

必需

Telegram official:

Anyone who claims that Telegram messages can be deciphered is welcome to prove that claim in our competition and win $300,000. You can check out the Cracking Contest Description to learn more.

TG：你試下係message搵到sender details，我比30萬美金你又點話？

唔出黎對話 唔面對市民 仲要向睇cctvb嘅廢老賣可憐係咩玩法 做雞都有尊嚴過佢

當一百萬市民係小孩，真係當自己皇帝

冇仔送終仆街死

正如佢所講 如果真係賣俾香港人嘅話 就快啲死咗佢

屌收皮啦

your service is no longer required

死撚左佢去見魔鬼啦

有啲咁嘅老母 死咗佢好撚過

香港人出糧俾你返工咋(仲要我哋冇話想請你)，仲好意思話自己係老母

林鄭已經痴撚左線,應該被解除公職

呢個真
政府係受市民監測，服務市民
唔撚係市民嘅上級

呢個奶共家庭要第一批被取消英國國藉 做大灣區人

任性

美國歐洲，大律師公會都係任性的小孩，你係眾人老母？

屌佢老味 捉佢兩個仔出黎啦

你扯啦，我唔要你呢個冷血老母呀！

惡毒繼母

啱呀啱呀 你最撚理性
講到咁愛香港 賣撚曬身咁
香港你屋企尼 做咩叫你個仔唔好返黎呀
任性的小孩會唔會中曬彈仲唔知驚繼續衝呀
on撚9

做你家人真係喊三聲，點撚樣出街面對人

咩呀 有咩問題 簡稱咪賣港囉 我地無講錯

除左撤回條例外 唔想聽佢講任何野

佢賣比中國喎 點會係賣比香港呀 DLLM

屌佢老母 想扮慈母又唔出黎講句「他還只是個孩子呀」
點解一個人可以噁心到一個咁既地步

人無恥就係無敵

純粹學術討論
禮賓府的消防系統如何的？有每年年檢嗎？

賣身都唔要啦
又臭又老
阿伯都唔會伸脷

難為你了 退落黎唔好咁辛苦

其實有冇得揾佢個仔出黎請教下佢老母嘅教育方式？

距幾時死

賣身比香港 係咪姐係可以買？

死撚開啦做雞都要你倒貼呀賣你老母身咩
賣你兩個仔做鴨就差唔多啦，好多人都鍾意玩啲學歷高既鴨架

難聽過粗口

做成百萬人既老母 威

你係賣身比中國，唔撚係香港

你兩個仔生仔冇屎忽 太重罪業 賣港大罪人 借死人過橋 極度陰質 希望死者化成鬼搵佢

巴打想點對TVB

玩字好好笑呀
你老味

死屎啦八婆！ 我地出糧俾你架！ on 9

唔同二戰個陣d漢奸就唔係土生土長？
難道土生土長就唔會賣港？
漢奸咪又係土生土長，最後咪又係為錢又名利賣國。
依家土生土長的777就係當年的漢奸，不過佢係賣港去換日後返大陸委員

睇見真係好撚柒想嘔

佢係全世界最叻果個?

其實無人要你賣身比香港
唔該唔好自作多情
喊曬咁做乜9？落台啦

唔出奇
整個炸彈有幾難

香港市民從來都唔撚係你嘅子民
你係一個（理論上）由市民投票民意授權嘅問責官員
有乜撚嘢理由由你教返我啲「子民」點做點做

呢個係咪平行世界？

不問世事又點會知你有冇賣港
擺老公上枱之前都用吓腦

林奠死八婆食屎啦,周圍講大話
台灣都講撚到明唔使修例都移交到,
係要死牛一面頸

賣你老母

你會唔會寧願打死你個仔都唔肯比佢扭計扭粒糖？

好噁心啊屌 唔好賣 唔想要

林鄭月娥續說，「你知道我家裡有一位不理政事，甚至不理世事的丈夫林（兆波）先生。他也說：你怎可能賣港呢？但是你真是有問題，你在做了行政長官以後，就賣了身給香港。」

唔理世事 政治 咁佢點知你有無賣港
賣左身比香港 就等於無賣港？

Logic fail

明光社呢
中學啲校長呢

百萬人行出黎 一大班義士直情拎埋條命出黎
你當人扭計 行出黎嘅人唔係細路黎架

你會保護你個仔 你又有無諗過出黎嘅人都有阿媽生呀
你地而家係想攞埋佢地條命呀 你做左啲乜呀
賣身俾香港喎 不鳩知所謂

屌你老味

老母行差踏錯我地需要阻止

賣身香港
仔女係外國讀書拎外國國籍？ 你食屎啦

食屎啦屌你老母

屌你老母

你今世都冇覺好瞓